溫馨提示！！佢鍾意既唔係你！！

唔好再刻意討好佢
只會覺得你好肉酸
留返少少尊嚴俾自己
可能你會話 我再付出多啲佢就會俾我打動到架喇
傻啦 你只係感動到自己
你以為你所做既野對佢黎講係一種愛既表現
其實人地搵緊你笨咋
咁啱佢需要一個人既時候你出現係佢身邊 佢咪搵你攝下時間
感情依家嘢係雙向 要兩個一齊維繫關係
得你一個付出 就算你做得幾好都好
段感情都唔會長久
唔好以為自己好特別啦
自己都唔愛錫自己
憑咩要人地愛你珍惜你呢

-.-

快到你

新post名

你哋班友日日咁叫春法唔多掂

Me-too

正唔正

內文精警

有益身心

加油-3-

專一冇用架

我打架嘛

差d搵唔到

點呀你搞掂你啲嘢未

龜姐

一時三刻邊有咁快

你唔處理佢佢永遠都解決唔到㗎啵

你教我點處理

搞咩

你個情況係點

暫時冇咩特別

叫少d春啦
通常呢d女到左廿尾三十就會搵人埋單架啦
一係就呻呢個世界冇好男人

點解

咁你大獲啦
要等d仔定性

依家啲女鍾意mk仔

咁專一嘅mk仔呢

咪多得你依D女囉

佢唔鍾意我 定唔定性都唔關我事

改咗post名 呃咗我入黎
一入黎先見到樓主個名

咁樣違背左mk仔原則

中曬內文既情況

樓主靚唔靚女 三圍幾多

你繼續用返原本個標題我就唔入黎啦
呃我入黎 要補償返俾我

同病相連

可以搵呀ken

冇唔好
不過見得多就唔會入

留低你 contact 再傾補償

個post 搵左兩分鐘

點樣可以同異性日日有話題.
日日都係番工,除左番工收工仲有咩話題.

依個係另一個post黎！
不如你留呀

龜絲咁搶手

臭g

唔想打埋數字上標題咩

你係最唔醒嗰個

我最後都係忍唔住 迫到佢講佢同我完全冇可能 只會係朋友先收手 原本會唔會有機會 我已經唔知啦 只知道一切正式完左 我既愛係太廉價 敵唔過佢前男友 始終唔係我

同感

真心問問，呢啲情況你地會唔會主動約返人

我唔介意佢都搶下我

Send 呢個post 比佢睇，同佢講我好搶手架你著緊我多啲

自己都提自己唔好ff咁多
人地只當你係朋友
但都係

你又呃我

自爆 不了

淨係當我朋友就唔好講咁多曖昧嘢

最近經歷好多野 好認同樓主
前排諗住為咗佢讀夜校 但最近知道咗佢對我冇感覺
好灰 好失落
一直係到諗 其實讀書係應該為自己 唔好諗為人地
但當初嘅動力係佢帶畀我 冇咗佢 我唔會諗

而家一直同自己講決定咗就要做 但知道其實都係想佢回心轉意 重燃返

好似呃緊自己咁 好辛苦

我知一個唔再愛嘅女人要佢再愛返好難 機會好微

但照去做是否不智

有女仲搞啲咁既嘢

十次感動 不及 一次心動

我知錯了

Add完又唔send msg過黎
同埋唔係女朋友黎

放手
男鐘意女既 個人再被動都會主動
除非佢playboy 溝梗好多個 咁佢係冇咁多時間主動

係
做任何野的目標請為左你自己
因為依個係你既人生

估唔到男人都要圍爐叫春

打飛機算啦

當你朋友

唔係好知,同埋都唔係好鍾意問人做咩
唔係打機就返工架啦

咁代表佢唔鐘意你/冇好感 暫時依個階段

唉

其實你將佢性別調轉
就發覺佢做既野冇咩特別出奇
因為你對朋友都係咁

放手

樓主咁多仔撩

放唔低佢

重點係決定做既野係為自己而去做
有人同我講過如果一個男人連去做一個目標都係為左一個唔愛你的女人而去做 而唔係為自己 咁依個男人係好垃圾 亦唔愛自己 女人唔會打從心底欣賞一個咁既男人

可能人地知 而且專登

你係前者？

岩呀

等你繼續覆釣下你咁

琴日忍唔住終於玩自殺式表白
換來既係不回應

絕對唔好覺得自己係特別個個
其實你同其他人一樣

總好過表完白佢玩返你話唔知你表咗嘅

你又諗多左
用意係唔想你再覆 阻住佢

We are all the same

搞咩要咁做

阻人搵食燒jj

兩個都經歷過

駁吾刀阿清

好hea
同冇覆冇分別

正

其實心中都有答案
表完起馬自己唔會後悔

唔想以後後悔

依家後唔後悔

無 起馬我有自己去爭取過 唔得都心甘命抵

有心傾點會冇話題
你唔想同佢傾就點都冇話題

屌
你拍拖果果陣都係日日傾差唔多既野架啦
又唔見你hea覆

不嬲都係尊嚴貴過鹽

同意

如果佢永遠唔會主動咁你可以放手啦

以後唔搵

遇到高手flirt 你

支持

已讀左佢
唔再比機會佢已讀我

叻仔

Cant aggggg more

幾時先可以唔洗再入黎呢個po
幾時先冇人再需要叫春

不了

向好嗰面諗 解脫黎 起碼唔洗自己估估下

毒撚成日都自作多情
利申毒撚

正解 就算冇話題都會搵其他野講 幾無聊都得

你加完我又唔搵我
咁點得架

聽住先

佢心諗：我已讀左你既已讀

其實佢應該唔care

我發現叫下春個人會冇咁抑壓

咁啱佢需要一個人既時候你出現係佢身邊 佢咪搵你攝下時間

互相嘲笑下都幾撚開心

拿 我冇笑你地架

留個名 正個評
睇下大家啲留言 圍下爐
又係我

做完Assignment見到你個Po 入黎吹下水咋嘛

仲係為咗佢啊？

呃自己冇用架

我知唔係我呀

多謝你

放低佢 你仲有小火龍陪你
企後一步望 可能成件事都唔一樣

表面a0 但暗中食唔少
高手中既高手

出現了 小火龍

Long d !?
不了

睇到自己灰曬

想問就問啦 好過咩都唔知 靠估啊
如果真係鍾意你嘅 就唔會要你等啦
最多衰咗 我聽你講心事啦

Sad but true

岩岩先知 原來佢無睇到

你只是一個過客從我的世界路過

開嚟有撚用 你要識到就算啦
日日係咁叫春 識到異性乜？
1個2個會擺tg畀你識？

平常心
有時覺得好想抽離情感
成日諗真係好攰
明知無可能
不如當番普通朋友咁相處

Whatsapp灰tick?

開post又唔係為左識人

你又黎

死心啦
佢根本唔鍾意你
就算你點陪佢都唔會改變
醒下啦

呢啲情況仲做朋友會更加抽離唔到

佢鍾意既只有自己

Snapchat比佢可能禁走左 佢話無睇到

同自己講啦你

呢排都成日聽呢首歌

佢可能鍾意好多人 但永遠冇你份

我都唔知自己已家做緊乜
明明又眼訓又唔舒服到嘔
坐係人地屋企個廳度 但人地自己係房講咗兩個鐘電話

唔識噴水嘅車厘龜有乜用

病就返屋企休息下啦

我話咗唔會丟低佢架

我想親口講 但見唔見到佢都成問題

佢講過佢剩係鍾意靚仔

我明呀
我真係明
但係我控制唔到呀

你唔好諗咁多 幻想咁多 期望咁多
安安份份 乖乖地繼續做佈景啦

一齊做花瓶

有 曾經鍾意過

花瓶都仲可以插花
唔好睇到自己咁高

冇期望就唔會失望
要幾犯賤先做到咁

你係唔係痴撚線架
岩岩嘔完 攰到仆街
係人地面前扮精神

膚淺

自殺預備軍

睇唔透
今日係library同佢做功課 好似又唔係好抗拒接觸咁個樣好得意
都唔知應唔應該放棄

都要靚先做到花瓶

睇完個post都唔識醒

講得真係好岩 如果一年前見到你個po就好 我就唔洗咁 可以早d醒
不過咁 一年同我講呢堆野我都未必聽得入耳

依家點解搞成咁

所以我放棄了

綠葉也可以

佢有冇點樣間接拒絕過你先

好似無 但係返到去WhatsApp又唔係好理我 R水吹又唔理我
但係出到黎又好熱情

搞到自己冇晒尊嚴係為乜

阿龜你幾時先send tg俾我

正常呀 我自己打既我都唔識醒

我都係鳩up架咋
依家識諗咪好

是但啦

試下講笑咁問點解佢真人同wts係兩個人咁

Long D 難啲囉 唔係唔得嘅 不過....

如果一切都可以好似動漫咁美好就好

我諗起日本可以同動漫人物結婚

戀愛上競爭難道靠誠懇

自動棄權 好啱我聽

將軍令呢

春秋

sad到

仲有塵埃落定

#MeToo

到底樓主同幾多巴打私CHAT

係咪少左個0

信唔過

有你tg都唔知

偷跳你都唔知啦

大家早晨

早晨
Btw其實你係絲打定巴打

由佢啦

我係紅巴

有咩心事講黎聽下

呃自己

其實冇咩心事 R下水吹

她心裡每一寸 都屬於另一個人

係唔係你面前蒲 定唔蒲

其實做朋友咪算囉
唔好諗住同人地一齊啦
先唔好話人地唔鍾意你先啦
就算一齊咗
即係又係同best fd拍拖 一散你又好似上次咁要睇精神科架喇
你就算幾愛佢都好都唔好諗住同一係一齊呀

但其實未必
可能只係有啲好感
未算話好鍾意 日諗夜諗個種

我之前咪好似你咁諗，結果咪出事囉

點出事法
介唔介意分享下

之前咪有好感諗住做下朋友先，點知越踩越深日久生情

結果呢

你求其鳩up亂入得架喇

追返車厘龜d po我有講過，唔重覆了，總之好撚痛

到底係咪真係有日久生情
至少我係第一眼就已經決定咗對方未來嘅角色

日久生情前提係有好感

到底如何分辨有好感同friendzoned

答你唔到，識既我唔使係度叫春啦

識嘅都唔會係到出現
成日覺得自己自作多情

應該
我都係一隻唔識噴火嘅小火龍 應該

痴線 咁多點追

啱啊 識嘅洗圍爐咩

出返嚟唔好諗啦 踩得深痛得深

未出返來

我都準備緊行出嚟

已經唔知係我自作多情 定係佢亂俾signal
可能佢對個個都係咁

開始明白，到底我一直做緊嘅野係幾咁可悲
哩排開始有個男仔不停text我，我hea覆或者藍剔，佢又會不停開新話題，想繼續傾落去
雖然我一直做緊嘅野冇佢做得咁誇張，但性質都差唔多
我先發覺，原來當你唔鍾意一個人既時候，連一句最簡單嘅hi都覺得煩，覺得係負累
我終於知道，你online過但係唔read我message，原來唔係有野做緊覆唔到，只不過係唔想覆，hold住唔覆嘅就可以避開唔使不停同我message
有啲野無論你幾努力，都冇辦法打動一個人
冇feel就係冇feel架喇

我明喇，我終於明喇
而家除左啲必要既對話，都唔會煩住你text你撩你傾新話題
原來當我咁做既時候，我地既chat真係可以好少好少

可惜他不是你

絲打加油
同你一模一樣 之前仲嫌想approach我嗰個男仔煩
但發生係自己身上先知究竟係咩一回事 原來我係佢眼中同嗰個男仔冇分別

+1
鍾意你嘅你唔鍾意
唔鍾意你嘅你鍾意
其實你對人地點嘅同時佢就係點對你
講就易啊
但始終都係唔捨得唔搵佢都係極易俾佢影響到成個人嘅心情
捨得就唔會嚟圍爐

番工已經攰到連覆人都冇咩心機

以前既自己

好奇想知大家幾歲
感覺自己好似已經過咗你地個stage

唔好自己呃自己啦，潛意識only

j

我仲未放棄到

不如試下去周公解夢嗰啲check 下

個po慢左好多

連登長期有班冇拖拍同埋失戀受傷既人係到叫春
其實有乜好叫，合則來不合則去，唔岩就分手搵下一個
搵唔到既就反省下自己個樣自己平時衣著打扮，一定係有野出事先搵唔到

好慘 除左text少,見面個陣係點？ 多唔多野講？
會唔會佢唔鍾意text渣..

我明
但搵對象好難呀
搵到岩既 佢又中意你既 仲難

我同之前個個一齊左三個月後分手
佢話我唔係佢適合個個
當時我係度諗點解佢唔肯比多啲時間我去改
但原來當時佢同我一齊唔係因為鐘意我而係個陣我氹到佢開心

氹人開心 對人好啊 都係無用
你只要氹唔到佢 對佢唔好 就會走

要仆過幾次街先得架

我覺得佢係咪未玩夠啊

加油

啊啊啊今日同佢出街又好似有關心下我咁

會唔會係佢個個都關心架

唔知啊 我約左佢聽日上黎食飯睇下有無得借DE問下

咩黎

但係佢呢兩日又覆得我好多喎

頂真係句句到肉
但成日諗住好聚好散 唔想搞到咁僵 就心軟曬

D男人係俾㡌之前都係話叧一半唔係d咁既女人

咁你咪解脫

話你呀曾梓軒

開名既咩

唔理啦我係都要約出黎一次先

周公解夢個d呃細路就得
利申：以前成日睇

上網識未約過 ？

同學 想搞清楚大家心意

我明㗎 我真係明㗎
但係我唔知點收手啊
我依家決定唔再主動約佢啦

有冇人掛住我呀

有呀 我囉

呢兩日終於都推慢左

自推

冇人圍爐

有爐無火

冇左我係咁架啦。

你係唔好再犯賤

好耐無見你啵

廢事入黎吸負能量姐

但我無話鐘意你

上次拎唔到相又話走

拎咩相?

啱聽啊

講到我好似變態佬咁

thanks for your love

你你咪變態佬

感情台第一君子係我喎

笑咩,你隻老雞

話左

個心好唔舒服
好似有石頭壓係心口度 抖唔到氣
好想死

x2
+miss him...

已經好過分手同帶帽

十年後或現在失去 反正到最尾也唏噓

咩意思

一陣上黎啦 好緊張

死臭雞

上邊話

我約左佢上去我個dorm 到煮飯仔

Curry

係啊其實都係我煮佢企係到睇

咖哩豬

好溫馨喎個畫面

我就係唔知佢點
啱啱又已讀我啦

落葉鳴謝過 每棵樹
像菩提若熟透很自然飄下來
繼續感慨 未會順變 如何能節哀

雞掛

做咩唔食豬

細細個早已知道

天道 可笑,人定勝天

但係佢已讀我呢

派下膠姐,無事發生

國王巴

天道可笑 人道亦可笑 天人之間又有何別？

人生感情失意好少事,大家加到油就加

國王巴有咩感情事

無買開豬肉

天乃自然而存，無情無義。
人則因愛而生，七情六慾。

你明嗎?

加唔到油啊 比我停一停車得唔得

感情事。。。唉。。。
比起冇女友,冇人生目標先係緊要

車根本冇動,係你心動而已。

人為愛而生 由愛生情慾 又因愛而恨
所以係唔係先絕其根比較好？

敢問大師人心如何不動？

有因必有果,一切隨緣

放下執著,心自然靜。

如果我只有孽緣又應否相隨呢？
萬般帶不走 唯有孽隨身？

我以為自己放得下 但係放下完仲係手上面

你地講經我完全唔明

唔講啦 講完經其實都係咁
我知道要放棄 要斷捨離 但係唔得嘛

所以心依然在動,萬物也動

順其自然,一切隨心

如果人可以不動咁幾好呢

可能佢無wifi掛 read完我無online過

你地想點阿 咁難既講啲野

我就好似太過順其自然先變成今日咁

咁所以你唔明愛情

我唔講經㗎啦

唉。。。

唔好咁啦你地 你地係咪鬧交阿

世人苦被多情困啊 如果係放得咁開就冇咁多悲劇

唔係啊 討論下咁
講經講乜都冇咩用 就係因為睇得多以為自己放得開
但係實際上呢啲道理根本無處著力

根本不需要諗對與錯,認為要做就去做。

所以我已冇感情事 因為連感情都冇。

又話唔講經

咁都係講經咩

我唔想成為最討厭嘅自己啊 我仲想相信自己嘅天真

我就係冇思考咁多今日先咁樣 任性到最後好似賣咗自己出去

唔知講咩好啦 一到夜晚又開始亂諗嘢

人生有後悔好正常

同佢相處好開心，但我知佢只當我朋友
想斬斷但又覺得好難遇到個咁既人
再不停搵佢又愈黎愈傷心

斬咪斬囉

same here
同佢中學識到呢家，上到U又同一科
識左咁多年斬斷又會覺得好可惜
唔斬自己又放唔低

完全講出我心聲

好過已讀我啊

呢度有一堆人陪你

試下啲腦魔先

收到，唔該哂

深深感受到，尤其係呢1,2年

唔係，純粹係呢一句好適合

應該有機啊
問過下佢覺得我好好

佢話我望上去有fashion sense 煮野又好 a good piano player even I don't think I am
聽落去似唔似有機

都見左面成個月啦 之前係ig都傾左成個月
成日都一齊返學同走

現家每日番工日日見

去馬

有大量負能量放唔到出黎
就黎要睇醫生咁

但我扮飲醉問佢miss me
佢話 little bit

一齊啪藥長眠好嗎

Same here,最近學業人際感情咩都出哂事，壓力大到呢兩晚訓唔到

睇醫生食藥啦

應該未去睇醫生咁誇張既，不過已經約左學校社工下星期見面

little bit其實即係冇啦

見社工會好過睇醫生
醫生淨係識俾藥你食 食完就昏迷

變左醫學台

佢係中學生咁就唔同講法姐

好人卡

大家都是好人

佢唔要我係佢走寶

唉屌你老母

我都同意啊

我覺得自己係好男人

笑甚麼！

噁心到死
人地唔鐘意仲死纏爛打 醜死怪

巴打加油

有d人感冒都會死 有人生愛滋都長命百歲
情緒病都係病黎 你頂得順人地未必頂得順

唔駛食藥就好
呢d野可以唔係成日發 控制到其實都冇乜野
最怕無啦啦失控

跟住我再問 佢話 as always 問我要唔要攬攬
我冇覆就打嚟驚我出事

9up

唔知啊

MEng 啦

唔爬文啦

這個世界最壞罪名 叫太易動情

係不浪漫亦是罪名啊

算吧你 早期男人咁有心機製造話題擺明想追你
你係要揾籍口推辭佢
揾到自己心儀男人仲要有feel係難中之難
等下次一定會好久

1010正皮

好多痴線佬

1001